見到某d 六獌教人做球迷真係好感概

呢個世界竟然有人咁無恥
仲話自己球迷對耶子/v92好好

果陣係高登邊隊球迷日日叫耶子死全家,又話耶子教壞贊奴沙條垃圾
英國仲要有球迷book飛機叫耶子躝

請到v92果陣,官方直頭拍片串9耶子
果陣仲有d魚拉突話做得好既
事後又del條片
教左冇幾耐又係叫v92死全家

我唔會話所有魚拉突球迷都係咁,不過最少有部份顛佬一定有講過

都係嗰句啦

你都識講耶子 雲92果陣係教緊
乜摩佬依家教緊車仔咩？
走左都屌都咁
車迷一定最高質啦

邊個撩人先呀?

平時訪問借機意抽水
又話轟今季踢得咁好因為冇歐洲賽
屌你老母,冇歐洲賽邊個累既?
上季16場15分,是旦一個教都唔會咁啦

教到要護級仲話唔關自己事,係球員問題
屌eva搞到球會迫住攬佢,最後又係要賠錢比eva
屌球員係rats/betrayed, 自己搞唔掂班球員就公開批鬥
唔係諗住講完d野當無數呀?

首回合干地叫班球迷慶祝又唔撚得,咁撚多咀既前領隊真係世界罕有

摩狗話今年車仔無歐洲賽打係因為自己唔爭氣，贏唔到r聯，唔關佢事呀

講事實都唔得 死軌

教緊你隊波唔支持佢仲出飛機banner屌鳩佢都有面講...

摩狗教車無球迷柴佢台
係佢走左之後鳩UP煩住哂先有人反佢啫

師兄 你段野同標題已經冇左關係 個目標已經由曼變左摩

咁你就咪撚拉獌迷入黎講啦
完全唔關椰子 雲92事
你自己鐘意屌摩咪屌囉
類比都類得垃圾過人

佢地問點解要追住摩狗黎屌丫嘛

家陣耶子同v92教到獌狗要護級咩?
耶子比人炒左之後都冇講過d乜
v92有個足總盃落袋比人炒都冇出怨言
摩狗係帶到護級先比人炒仲咁撚沙塵,唔撚屌得佢?

d六獌教緊我地點樣尊重前領隊丫嘛
唔拉獌迷拉邊個?拉你老母?

獌聯唔好叫獌聯 叫賤種聯啦

YES

唔知邊幾個車路士球員係摩連奴俾人炒咗之後就咁啱上返力呢

69000: 摩狗幫你攞左咁多獎唔屌得
撚仔：摩狗走左都咁多口唱衰舊東家，就算攞幾多獎屌返佢有咩問題？

點解無關係

又賴班球員反骨 搞到班友士氣差又唔撚係佢錯 自己輸波走去賴個軍醫搞到隊波既負法律責任又唔屌得佢

你講有邊個
咪又係踢到咁柒

有幾好，最多咪炒完果場有踢爭氣波，之後咪又係咁

唔講以為我轟上季完季排第六添

勝利球迷教人做球迷,尊重前領隊
你老母,你個狗竇間唔中咪又會拎耶子黎bin屍

講到呢d野得軌有笑咁
其他隊咪又係有互笑
軌夠有比人笑+2gc啦
真係無野搵野講

排緊第一，冇人有資格抽轟水

而家你班陷家產咪黎屌我轟屌摩狗囉

全世界球迷都係賤種垃圾 最撚正常一定係我獌啦
全世界都逼害我獌 公平咩

根本摩狗呢條賤種已經抵屌啦

車迷邊洗等到走左先黎反面

不過有曼迷撐佢先好笑

ching唔係反車大將軍咩？
竟然幫車狗講野😨

呢堆野全部都係隻多嘴狗近半年內，有邊個前車領隊會咁黑人憎？

1. 係車路士賣走其他人都算，但賣最勁既馬達之後踢埋d 垃圾足球，去到獌用返馬達就賴兩隊踢法唔岩，明明同一個領隊點踢法唔岩？係都唔認係自己柒

「當我初來埗到時，很多人都以為馬達會有麻煩，但我在車路士所用的踢法跟現在所想的不同，馬達很適合我現時想用的踢法。」

2. 明明講緊雲尼亞里，但又要拉埋其他人落水，串干地會好快比油王炒

「我認為干地必須想一下，是否真的想成為今年的冠軍」

3. 串車路士唔踢進攻足球，又踢返佢個套防守足球，事實上車路士入波多過宜家佢隊所謂進攻足球球隊

「我感到驚訝，因為我曾以為他們會尋求另一種足球風格。我認為他們現時防守非常出色，並擁有優秀球員成為一支善於穩守突擊的隊伍，僅以3或4名球員進攻便能解決對手。」

4. 串車路士無乜比賽踢，可以輕鬆奪冠，但點解人地今年會無歐洲賽踢

「最困難的是，要找到時間進行操練；而他們（車路士）就有充分時間。我知道，干地數周之前曾說過，他們沒有歐洲賽踢不是他的責任——那是我的責任，還有一班球員的責任。但事實上，他們有足夠時間訓練、休息、放鬆和出國等等，他們享有這項優勢」

5. 睇埋呢個如果仲覺得摩狗完全無問題既，你快d 死撚左佢啦

「如果他們上季拿了歐冠盃冠軍，他們就可以參加歐戰了，所以那不是我的錯誤。」

根本摩狗搞到車路士個形象插晒水已經抵屌啦，話撚知你幾勁都好，搞埋咁多屎忽鬼野唔洗還咩

一向欣賞從一而終反摩狗嘅車迷

摩狗係鬼

原本對摩佬無乜野，今季佢d言論真係令人好反感

嗰時喺獌post迷椰會有咩下場？

忤逆仔唔洗訓覺架

摩狗個女做雞真係唔過份，把口生到咁，由親人還啦

老豆仆街 邊會訓得到

sleep is for the weak

賤狗教賤隊啱哂啦 獌狗緊係由摩狗教啦 完美配合啦

老豆叫左佢訓
但唔聽話

我獌從不反領隊 我獌之前book埋直升機拉banner支持領隊留任 好似係

獌狗食撚屎大

獌狗呢隊賤種隊 球迷也是一樣

不嬲唔想屌獌
但呢鋪獌狗主動屌我地真係好on9

自己話人先

乜唔係你地為左撐摩反摩嘈到出公海先咩

反摩又關獌事 ？
利申：原句出自反摩又關軌事

on9,係摩狗撩人先
係佢自己話轟冇歐洲賽踢,所以有咁大優勢

干地先應佢冇歐洲賽踢唔係佢責任

老實 人地家事 係要理人做咩
自己又唔係好

佢淨係講得出呢句已經扺比人噓啦
「如果他們上季拿了歐冠盃冠軍，他們就可以參加歐戰了，所以那不是我的錯誤。」

獌狗拜撚左摩狗做老豆 人地屌都唔撚比

咁都叫撩

非曼非車
點解車迷要唱歌鬧摩佬係judas
俾人炒都係judas?
你唔支持係一件事
鬧人反骨係仲仆街
之前唔係好多車迷屌阿迷話球員反骨？
班球員連英超都冇幫阿記拎過仲要迫球會放佢地走就唔屌得反骨
幫你拎幾屆英超俾你隊波炒就judas
好一個雙重標準

所以話吖 獌狗同摩狗真係天生一對 都係咁撚賤

反摩隊長

連自己領隊都唔撐?
你慣左人地屌鳩高狗你講多謝?

ching你有冇留意摩佬平時d言論架😂
佢去左獌之後就經常抽車水
佢唔講咁多呢d邊個得閒理佢呀

收工啦,屌你老母
第2個講就得,佢講就係唔撚得
因為冇歐洲賽踢佢一手造成

呢樣又真

自己鬧得但又唔比阿狗鬧

明明大家鬧嘅野都冇錯

其實好似無鬧佢係judas,係佢話「就算你地鬧我係judas我都係no.1」咁喎

摩佬好早已經串緊車仔冇歐戰有優勢

咁椰子雲高爾果陣又唔見你班獌手足全力十卜？

邊個撐莫耶斯？

拿 開季個陣有架

Imagine chanting 'f**k off Judas' at a manager who was sacked 7 months after winning you the League? Shame on you, Chelsea fans. #Mourinho

Jose Mourinho didn't hold back when he was asked about #CFC fans chanting 'Judas' at him.

📻 #CHEMUN

當年一樣大把曼撐話俾多d時間耶子

點解你地講到好似佢今季開始講野先係咁
以前係車 講既野咪又係一鳩樣
咁個陣又迷摩迷到仆街

大佬😒佢話番自己前球會 成日抽9前球會水
如果佢抽水果個係雲加 哥狗果d wfc牙？

見到你班友係度狗咬狗就好笑
摩佬年年都用靚把口sidetrack人架啦
佢就想人有反應 佢隊波先冇咁大壓力
係第六就理9得佢啦

嗰時屌法比好多車出黎屌人咁都話佢反骨
而家chant摩係judas又屌摩25
呢家明阿迷感受未
針唔吉到肉唔知痛

搵到片了 雖然我反摩都覺得果D咁講既球迷抵屌

自己上季教到無歐戰打
然後今季係咁講垃圾車唔洗打歐戰有優勢
仲話唔關佢事

講出黎唔怕比人笑架?

呢條友無恥都唔係第一年嘅事啦

o係過一齊先有咁多感受既啫
你試下你個ex分手後狂數你丫,你嬲唔嬲先
仲要係明明佢都有錯喎

你撐咪撐
人地屌佢老母都得罪你？

sidetrack
呢招out啦
同一招諗住用十幾年?

猁迷子自己都叫緊高賊啦

咁阿迷屌法比反骨又關車迷撚事
之前車迷走晒出黎嘈？

咁你同佢一齊時都知佢咩料㗎啦 唔鐘意咁多口既人就一開始都咪迷摩 唔好等到散左先反 反轉豬肚就係屎未你依啲

法比有冇數過雲加/阿仙奴不是?

摩狗係日撚日都數
你話佢比人炒有怨言正常?屌你,16場15分,唔炒你都唔撚係人啦
炒得遲tim呀

你地第一日識獌狗 Daddy教車嗰陣成班獌狗仲Fuck off daddy 到而家踢得好過耶子足球同敢帥足球就吹捧 獌迷始終係世界第一

喂佢以前對外架咋,去鍠同返車之後搞到隊波內部士氣有問題,已經多左好多人質疑佢啦,唔好講到佢走先黎反佢啦,根本條友都變撚哂啦

作為隊長傷左唔理隊波去睇賽車

講過唔會去車路士又反口

咁都唔屌都唔撚係人啦

咁以前你地都唔叫佢做judas 啦

變乜野

佢個格根本從一而終

又稻草人

你唔熟摩佬就收收皮啦
佢黎車困陣係唔錯 就算有咩問題都會自己攬上身
佢第2次番黎之後又鬧隊醫又鬧球員 根本成個人變哂
仲講咩反轉豬肚就係屎

點解以前要叫佢judas

跟本佢由車一已經係咁 日日出黎9up 點下火咁
佢係冇串過費sir姐

獌不敢承認

十年前佢隊車仔好撚團結架喎
起碼唔會輸波賴軍醫先啦下話

佢未去車果陣係想番阿 但雲加有ozil唔要佢

咁就要去車路士？

咁佢想番英超踢 問心有邊隊比得起佢週薪？

而家唔係屌摩狗去獌聯呀,你地D陳年舊屎可以慳返啦

佢法比洗撚講咩
做埋出黎啦

摩佬鳩up幾句就可以叫judas
咁阿迷屌法比judas做乜要俾你班撚樣抽秤呀
學你開個po講
自己隊球迷屌既野洗撚你教
幾時到你隊波教人點分係咪反骨

係啦個個都反高
曲線都唔撚識就moon post
大把人叫佢廢中tim

咁冇人阻佢番英超

係預左去得車路士就要比阿狗屌姐

佢去獌鏝果d咪又係會比阿狗屌
講咩去車路士就要比阿狗屌姐

咁我覺得去鏝應該冇乜野既
鏝已經好多前阿狗

係係係, 猁狗鬧就曲線
車曼阿鬧就忘恩負義

淨係理下半句做乜

佢做隊長果時去睇賽車唔理隊波又唔屌得？

貼錢回家又唔屌得？

佢去曼城起碼唔會比阿狗屌得咁甘先

做乜拉車阿上水姐
我淨係屌獌狗咋啵
事實你真係覺得利狗會咁撚多人反高

幾時有話你地果陣唔屌得？
屌得甘唔甘咪又係屌 有撚分別咩

摸西先

屌你講真一對上季拎冠軍嘅陣容球員下季踢到成舊屎咁你覺得班球員真係無問題咩 唔係話個領隊無問題，但佢踢到咁嘅水準又真係唔可以怪哂摩佬，佢一走先踢返水準出黎，你話唔係背叛都無人信啦

好出奇咩？Daddy 不嬲都開地圖炮見人就屌架喇,只不過今季係咁追住車黎咬姐,而家車迷知道daddy幾黑人憎啦

咁嗰時又咁多車迷出黎屌阿狗？

根本我地屌法比狗冇錯 你地屌摩狗亦都岩

班車個龍門搬黎搬去
法比比起摩佬更反骨阿迷唔屌得要俾車教返點樣分25
而家車就可以大條道理屌摩25
法比呢條仆街忘恩負義在先
仲好意思幫佢兜咩想返阿唔要佢

有名你叫啦大佬
+2gc

椰子個冠軍陣容又點計

咁你覺得班球員真係冇問題咩

車狗無阻你地屌法比wo 只不過笑9你地咋ma
你都可以笑9番我地屌摩佬架

又玩失憶
嗰時開晒post教阿迷點分反骨
而家又話冇講過
人無恥

你都威撚晒啦仲想點啊

你地比得人笑就唔洗開晒post起晒鋼咁啦

你都可以開番post笑9班車狗屌摩佬架
依加有唔比你開咩

咁樣就叫串車仔會唔會太玻璃心...嗰5句野全部全部係你自己加上去嘅個人見解

講撚到摩狗一教曼聯班車狗就反哂面咁
搞清楚好喎
摩狗幾個月前返史丹福橋個陣仲大把便宜仔撐㗎
又拍手掌又話special one
係呢幾個月摩狗日日追擊車狗
先搞到班車狗頂唔順屌返佢轉頭渣

講雙重標準車迷曼迷兩個勢均力敵

今次純粹站於反摩立場屌曼迷先

依家夠有班迷摩係軌區
呢d你又唔講既

根本摩連奴隻口水狗去到邊就乞人憎到邊，睇下依家隊車形象正面咗咁多就知

你無睇新聞？全部quote新聞架喎 咩叫個人見解 咪照字面解囉

邊隊球迷唔係站係自己球隊利益就有雙重標準呀
講到自己懶清高咁

你自己柒搬龍門就算啦
仲要人同你一樣質素？
呢個po屌摩班人 之前係屌阿迷話法比25都有出現
針唔吉到肉咪唔知痛囉
到主角係你嗰時
連冇法比咁25既人
你班車迷一樣屌反骨

講事實都叫搬龍門😂😂

btw講搬龍門邊隊考搬過呀 唔好懶清高咁啦

我就係睇完新聞再睇佢自己嘅見解，覺得佢諗太多...好似第三點咁，真係唔明點串佢

得喇，知你地遲d要屌山狗奥燒好撚唔得閒喇

唔知邊隊波既球迷先懶清高在先
連人地屌咩球員25都要理

我都想知車狗點懶清高法？

都係嗰句啦
你自己柒就唔好拉人落水

法比有冇拆阿狗骨呀
法比想番阿記雲加俾唔俾呀

摩佬拆左軌骨
摩佬想番軌艾巴又有冇俾？

用法比同摩佬比

得啦得啦😂 咁清高企番去道德高圬食花生啦
唔係係到玩泥漿摔角啦

係摩佬想返車定車想摩佬返去先

係呀
真係比唔落手
摩佬俾車3屆聯賽叫有功績

法比俾過阿仙奴咩？

貼錢去巴塞就得

想番黎阿狗 肯袋少一半人工咪考慮下囉

你想番黎就一定有位比你？

好似有傷在身都照出同博盡🤔

呢個po講教人做球迷
轉一轉topic已經可以講返當日班車點教阿迷分反骨仔
你教人就得 人地教你就唔得
孔子咁清高啦車迷

咁樣就叫做追擊...

放棄馬達迪布尼搞到奧斯卡四不像咁夠佢俾人屌到下季啦

咁點先係...

如果唔係第一次有咁既功績
佢做16弟個時就全世界屌佢啦
又拆骨又16，真係俾曬面佢
係佢後來係咁玩曲線串軌先至多人屌

講法比仲好笑
無法比阿記撚有前4
個時雲佩斯重傷

你直講佢點追擊啦一係，我睇完上面嗰幾段野都唔覺佢有串車仔，係得同干地講句野有骨，但係都唔係針對車啦

真係唔覺有po係教阿迷分反骨
有冇po睇番？你話笑9阿成日話人反骨就見😯

拎冠軍個季下半季已經開始無態 仲要放球員長假 季前熱身賽無贏過 咁都唔係問題.. ? 開季前已經想整走摩佬?
摩佬走左之後22場 有一半都係和 得5場零封 都叫踢返水準?

其實明眼一睇就知摩不停抽轟水 啲軌先屌佢姐

你老味啦個陣班49000屌v92同耶子一定屌得仲甘

d人為抽水鐘意扮弱智都無計

後腳傳俾小白送巴塞一程
仲有上面講賽車嗰啲
淨係呢幾樣足夠叫佢反骨

相反你班車因為摩多嘴就反佢
佢係車已經咁撚乞人憎啦
佢串雲加你地班車不知幾撚enjoy添啦
而家俾人串返咪抵撚你死

邊到抽轟水呀？

你直接講佢邊句抽轟水ok?

上面一堆，睇唔到就算

你咪笑9番我地鬧摩佬同埋比佢串番😂
由頭到尾都係講呢樣
之前你地鬧法比25 車狗笑9你地
依加你都可以笑9番班車狗😂😂

我覆曬啦，咁樣叫做抽水？

要搵自己搵
或者自己search你車迷開過既post
教左十幾頁阿迷點分反骨

你呢排放落椰子到都岩洗

個陣椰子又唔見你地咁抽離

一係你直接指出邊一句係啦

你話有仲要我自己搵😒

真係還返哂

我咪問返你咁都唔算點先算

冇法比撚有前4？
呢幾年啲前4乜原來有法比

嗰時仲話椰子教到個冠軍陣容排第七

你直接指出邊一句係啦 我真係唔覺抽水

每個人睇法唔同姐😂你地睇覺得無咩野
但當時人睇咪覺抽水 仲要係前東家

首循環好似仲有成堆親生仔入場拉banner 撐佢 依家俱往矣

嗰時助拳
而家就食返晒

講左幾次車無歐洲賽打，好大得著，但自己有份做成
馬達踢得好果排，話車要打防守足球先無份比佢，明明自己係教練

3. 串車路士唔踢進攻足球，又踢返佢個套防守足球，事實上車路士入波多過宜家佢隊所謂進攻足球球隊

「我感到驚訝，因為我曾以為他們會尋求另一種足球風格。我認為他們現時防守非常出色，並擁有優秀球員成為一支善於穩守突擊的隊伍，僅以3或4名球員進攻便能解決對手。」
佢呢段見解真係...

69000雙重標準

佢都係講事實姐，冇歐戰的確係輕鬆好多啦，唔覺得佢句野有貶意

笑左
講緊法比係阿記時既貢獻
你又講：無法比阿記無前4？

咁我依家又講摩佬第一次走左之後
軌咪又係拎過英超
乜無摩佬無英超咩

收啦,個個都有資格講,就係佢冇
因為係佢一手造成

你係咪精神分裂
你講到有法比先有前4在先

講個事實都要資格？

呢個真

就當我呢啲車狗好敏感
咁多個月嚟自作多情冤枉摩狗抽我地水
佢琴晚句"車狗上年歐聯拎唔到冠軍先搞到今季無得踢歐聯"都抵俾人怒屌啦

講個時喎，有話過近年？
個時雲佩斯傷左，又扮睇喎到 ？

不如咁講啦 班英國軌係第一場摩番史丹福橋個時其實仲好中意佢 不停叫佢個名 但點解今時今日個班軌都會話摩佬

邊度有屌曼迷子啊
講緊摩佬單單打打咋

反而見到唔少人乘機抽曬兩邊水

屌你老母班死獌狗拎埋我地黎講把撚？

冇睇就算撚數啦你
嗰年季尾靠禾仔爆發咋

有獌狗水抽仲唔撚執死雞呀
食屎啦獌聯

你咁講想我點答你
上一場返黎嗰陣車戰績仲未話好標清，宜家干地帶到車放曬頭，唔通仲係現仼面前叫ex咩

又係你地要講法比
一講無睇就算撚數

球會 球季 聯賽 盃賽[63] 歐洲賽 合計
落場 入波 助攻 落場 入波 助攻 落場 入波 助攻 落場 入波 助攻
阿仙奴 2003–04 0 0 0 3 1 0 0 0 0 3 1 0
2004–05 33 2 4 8 0 0 5 1 0 46 3 4
2005–06 35 3 5 2 1 0 13 1 0 50 5 5
2006–07 38 2 13 6 0 2 10 2 1 54 4 16
2007–08 32 7 20 3 0 1 10 6 3 45 13 24
2008–09 6 2 0 0 0 0 2 0 0 6 0 0
加埋 143 15 43 22 2

禾仔又乜數據咁把炮

算啦其實大家見解唔同

為抽軌拉到禾確特，諗起都好笑

講事實不如講埋落去
應該話係自己暗助轟唔洗打歐洲賽

你估真係好想同摩連奴過唔去咩
係佢唔知點解要講D無謂野啫
對住其他人講呢D都慣左,喂以前D車迷真心對佢,佢而家講咁多傷人心既說話,反應大D都正常喎

如果你問我，我覺得佢真係鍾意車仔，直到宜家心入面都有好特別嘅地位，可能摩佬第一次教英超其他隊你地就覺得佢串，但係你問下阿迷就知佢呢啲唔係串車仔

2008/2009 Arsenal EPL 22 2
2007/2008 Arsenal EPL 25 4
2006/2007 ArsenalEPL 16 0

搵撚埋禾仔d數據
無睇波就算撚數？
究竟邊個無睇波呀
禾仔爆發 ？
有，不過係10後既事
法比走左喇

冇歐洲賽都可以講到自己責無旁貸咁
咁係咪叫班軌反應過敏啊

摩佬洗左成億五磅、拎住全英超最高薪球隊
打左大半季都第六其實真係好撚柒

但問題係你柒還柒
如果仲念住佢係車仔既身份地位
根本唔洗眼紅車仔成績好而成日狙擊車仔
仲要上季車仔既亂局佢責任唔細
佢而家俾人踩台自己攞黎

屌你老味班死車狗以前咪又係一日到黑幫個垃圾daddy 護航 而家仲有面係度屌獌狗😂唔撚知個醜字點寫? 車路士我屌你老母閪呀😂返高登睇下兩三年前自己講過d 咩啦 賤種狗😂😂

Mourinho: "If Chelsea won the CL last season they'd be in it this season. It's not my fault, it's the fault of those who stayed here"

Daddy好波

原來真係條傻鳩淨係睇數據派冇睇波
Vps重傷嗰年季尾禾仔爆發
係咪唔識字？

我驚佢地面對唔到

屌你
幾年前椰子上台
班69000咪又fuck off mourinho
今時今日咪又幫daddy含
班69000係咪又可以人道毀滅

兩三年前撚仔已經好5亦

雲高爾跪拜佢

區

好呀 最好添啦🤘

狗領隊教狗隊有狗球迷
絕配

咁都唔係串鳩軌唔通串緊你老母生性病？
利串：阿狗

咁又關法比撚事
法比走撚左囉喎
仲有冇得擺龍門呀
同埋我又知我無睇
我係搵數據廢時同你d垃圾口同鼻拗
本來你拉禾仔講係你搵數據出黎
依家我幫你搵埋變左我無睇波

為左同軌開火，連咁多年前既禾仔都拎出黎講，食撚錯藥？

你講邊一句串喇，失敗專家，19世紀足球嗰啲就叫串喇

隻阿狗盲左？我諗依句唔叫暗串/單打啦掛

又二元對立？
淨係串鳩軌今年冇R聯打，又無視係自己一手做成就已經on9啦

都話人地覺得串 你唔覺串 根本無咩好講 唔洗針着呢個問題

講真摩狗講車果d 句句事實
你唔諗下你隊賤種波哩十年炒左幾多個冠軍領隊?
仲有無歐戰單線作戰亦都係事實
如果咁都叫串 你班死車狗都幾玻璃心
諗下你地個賤種daddy 當年點樣整ppt 串柒其他英超球隊同埋平時幾咁牙鳩刷咁串柒雲加肥賓先啦屌你老母😂

法比11年先走
你就搵到08數據就唔貼
幾好野呀你 搵啲唔搵啲
仲要避開講緊佢送巴塞一程同佢同巴塞最曖昧個一兩季
禾仔數據又係搵到08

仲有我冇話法比冇功烤係你條傻鳩話冇法比冇前4
事實證明過去十幾年冇邊個都會有前4
Check下數據啦數據派

最撚記得摩狗屌轟淨係識打防守足球
屌你明明就係你教出黎
又話轟1-0 之後就龜縮
點知轉個頭俾人炒四球

事實就唔係串？如果你on9 我係咁借啲易話你on99 係唔係串你呀

佢係話冇歐戰打令到佢地可以休息多啲，呢個係佢地嘅優勢乜乜乜...講事實都係串咩？

串鳩軌上年拎唔到R聯，唔係今年就有R周賽打喎，上年邊個撚頭帶隊架

係事實，不過係佢造成

玻璃心咪認 而家車路士就係無歐戰要打呀 屌你老母 踢少幾場係咪輕鬆d 呀?

咁又係，霸氣盃係辛苦既，
熱狗都好認同架

佢造成所以就係串😂佢造成佢講返有咩問題?

號稱低調/自閉的一群....

佢推卸責任喎清

講番當然無問題 但點解要話唔關佢事 球員當然有責任 咁唔通佢無？

It's not my fault, it's the fault of those who stayed here

做乜鳩呀，你係要講禾仔爆發個年我點夠你講呀
雲佩斯得法比最尾個年係重傷咩 ？
係年年都傷呀傻鳩
你個記憶派剩係講記憶我屌你老母啦
你記憶永遠得禾仔爆發個年雲佩斯先重傷
你講到禾仔咁勁不如講下佢點勁呀
我就有睇開既唔覺法比係到個時禾仔勁過喎
同埋不嬲講緊法比係阿有功積
你就係到嘈生曬

熱狗都係賤種波啦最好冚家剷添

on9,佢冇責任架？

岩牙

佢有責任就唔講得? 事實上而家車仔係踢少條線 講賽程相對上比其他有歐戰要踢既球隊輕鬆有咩問題?

而對於一些人批評摩連奴上季糟糕的帶隊戰績導致了車路士今季無歐戰可踢的指責，摩連奴也回應：「如果他們上季拿了歐冠盃冠軍，他們就可以參加歐戰了，所以那不是我的錯誤。」
係啲車迷屌佢先，佢先咁講，而且上季咁差球員冇責任

呢個就係我想講嘅野

講咁多把撚咩死車狗 返高登睇下自己以前講過d乜先吠啦 屌你老母😂

咁佢係咪串啊？軌講先唔會令佢由串變左做唔串架喎清

人地老鼠都會cap下圖post下link
你叫人返高登咁無誠意,不了

射返個波俾車仔咋喎，推卸責任等於串？

老鼠擺明車馬屌柒人 我欣賞 但而家班死車狗學人扮受害者 企係高地屌摩狗 真係好撚嘔心😂

其他領隊講就得，就係佢唔講得

點解?

我叫你貼下呢兩三年車狗點樣拜老豆呀

佢自己搞成咁撚樣

自己返高登睇啦 食開殘廢餐? 洗唔洗搵埋姑娘帶你去痾屎痾尿呀

我而家就明屌9你 死7頭

原文係It's not my fault, it's the fault of those who stayed here
冇歐戰唔係我既責任,而係留係車仔既人責任
邊有你篇野寫得咁得體啊

同埋佢覺得自己依件事上責無旁貸都無問題

好啊

所以就唔講得? 事實就係車路士無歐戰踢

嗯

你用字錯左

Sorry

你一手一腳做成仲講風涼話之後仲想人比面你啊？
比埋個老母你診好唔撚好啊on9

其實不嬲摩狗都係賤種黎 但好心你地唔好扮受害者啦

篇野上面車迷po出黎先
其實唔係話佢冇責任，但係啲人想要佢揹曬責任，佢咪咁講囉不過你地點睇係咪佢應該揹曬個責任我就唔評論啦，我想講嘅都係覺得佢唔係你地所講嘅串車仔姐

原來佢造成就唔講得 地實就係車路士無歐戰 賽程相對輕鬆 屌你老母😂😂

風涼話呢啲加鹽加醋野係你自己ff上去覺得人地係咁講姐...

所以咪話佢地扮受害者囉😂👍😂👍😂👍

咁你都係ff佢唔係講緊風涼話姐，
你係摩狗知佢諗緊咩？

相信不少曼狗好憎daddy

你咁講有咩意思，你話佢講風涼話你都俾啲證據啦，唔通我話你係強姦犯，要你自己證明你冇強姦人？

咁多人反獌，都係多得班19000

佢地個靚女比摩佬屌走之後就開始玩野踢到舊屎咁 但走之前明明就踢得好喎，個態仲係到，點會咁快變得咁快啲態？

你啲logic真係

一個初瓏返去同胡迪隻秋啦 屌你老母😂

依家講緊嘅係同一個領隊帶同一隊嘅第二季喎清 點比呀同椰子 佢先第一季教

有冇睇架季前賽輸撚哂 叫踢得好 社區盾仲要輸撚埋比雲加

聯賽好地地喎

熱身賽v92都贏巴塞啦
雲加唔可以贏

屌打皇巴

識波唔捧19000啦

Ching ，你獌無睇車啲波，唔怪你
奪冠既下半季已經打得差
成日都攻唔入，叫捱到季尾
而且炒佢果季啲熱身賽都係一場都無贏過
點樣叫eva 比人炒之後開始玩野

希蛇黎左都係和多，球員又玩9希蛇？

邊撚到好地地呀第一場英超就係打雞湯2比2摩狗就係果場屌Eva,抽水之前好心做下功課先啦，仲有重用放題同隊長
又死失敗11人又唔轉陣先係佢死因呀

好鬼好馬咩,知唔知點解要屌個軍醫呀,因為場波輸緊(定和緊),世3傷左,軍醫出去醫佢,摩狗就屌鳩個軍醫呀
如果贏到波駛撚搵人屌咩
結果咪愈屌愈衰囉
我當真係球員有份玩野丫,都要你摩狗安撫到隊波先得架,屌到最後咪又原陣到護級
今年干地俾阿狗炒3粒都識變陣啦

聯賽好地地？
第一場和史雲斯同軍醫炒大鑊
第二場作客鏝輸夠3球
上季無撚睇咪撚扮晒魚蝦蟹

盲?

曼

摩狗>daddy>摩狗

不如咁講啦
你身為曼狗領隊
你日日係咁講車狗隊波做咩先

拍片串前任教練真係好小器

死獌狗以前夠吹捧過v92 moyes啦
你地係咪要死全家呀

重要係官方 唔知邊個柒d了

你地問佢佢先講...

講錯，有人問佢先講

最好兩隊一齊冚家剷添啦😂

摩狗走咗就走咗啦
在位最後個季做幾多柒野
屌走Eva 屌球員係rats
呢啲講到口臭架啦

去咗獌仲成日成個怨婦咁成日jer住車仔又想點先

冇曼手足講點睇？

摩連奴拎咁多獎
椰子拎過咩

有冇拎獎都關事？
人地走左 官方都追住來咬呀

人都走左 官方重帶頭叫曼咬自己前領隊 史上第一隊

上季唔講 今季干地黎咪一樣踢到成pet屎咁
唔係轉343之後邊有宜家咁多分呀
唔講以為今季第一場就榜首到宜家呀

想問車狗承唔承認係球員作反所以導致成續差？
如果係咁點解要屌摩佬
情況就好似 班人冇屌過雲里亞里一樣

咁走左係咪呀l踢到曉飛呀
e雲拎英超果季都比人爆到七彩
e個問題佢睇唔到？
單單講一個左閘都夠講佢幾個鐘啦

車迷咁憎摩佬係咪因爲上年教得差？
球員80%領隊20%
前季拎英超上年就反？
輸打贏要 同李城班賤種狗根本一樣

曼人呢？

問就識問我轟 我轟答完問返你轉頭就當睇唔到

放題隊長邊個死出 邊個逼走開季賣走Luis 場場中門大開，
死都唔轉陣又出同一班人唔係佢問題唔通球迷問題？

quote多次啦

因為一個位老化 而屌到佢一文不值？
講到佢0貢獻咁 老老實實 車狗有今日 摩佬 兩次入主都有英超 好心啦

又系講話拎英超就唔反得=.=
有d車狗係佢賣馬達果陣已經開始反啦
係咪又關英超事牙？

真系都講左幾十次=.=都唔想同班友解釋了

心諗 摩佬為車做左咁多野
返黎史丹福橋咁樣比人侮辱 真係完全冇問題？
定係車狗多小學雞 唔知 車狗打破英超壟斷？

推左咁多頁
我感受到滿滿的愛

咁不如支持球員 唔好支持球隊啦

官方拍片 係官方頻道向全世界公開侮辱前領隊呢？

佢有教過阿狗？

好你老味咩 第一年番黎雞胸都冇人反佢
家陣佢係回曬塘呀 一個教練唔可以回塘架
對比以前 上季點會打到咁呀 用下你個屎忽腦啦
果d咩半場唔掂就換人果d換條撚咩

因為一個位老化？就係因為e個位e雲場場比人爆 場場輸同一個位
e樣野你自己同佢講啦

冇人話佢係車仔歷史地位一文不值
出少兩句聲講垃圾車嘅野洗撚死咩
自己不停講 上次番史丹福橋都冇大量球迷屌 仲大把便宜仔
唔通e幾個月d便宜仔死撚曬呀 on99

就係支持球隊 先唔支持佢賣馬達囉

Moyes為獌做過乜野？
佢一黎改哂獌文化 訓練模式 青年隊
得罪講句 車狗黎講你都算垃圾 唔好影衰其他車狗啦你

所以抵我反獌 獌狗雙重標準 面皮厚 無恥

咁不如支持領隊 唔好支持球隊啦

冇做過野=官方侮辱冇問題？
你官方最後都知衰要出來講sor
你就on99覺得冇問題

得罪講句 曼狗黎講你都算垃圾 唔好影衰其他曼狗啦你

倒戈前對自己前球隊多嗲..你仲想d人點對待佢?
上年係英超返到主場又唔見條友俾人"侮辱"

訓先 咁多位車狗聽日再戰

摩狗黎到做任何決定 大把球迷支持
去到連輸 就到降班區 油王 大把球迷都撐
唔係油王佢都老早比人炒左啦
就算去到再上一埋曼聯作客都冇宜家咁大反應 點解會咁又完全關球迷事
番黎話要長遠教 賣曬骨幹用死11人叫長遠教
明知個陣係有問題 唔諗下方法執
連自己最耍家嘅防守都比人爆到穿窿
就正正一個閘位問題搞到自己比人炒架

以為自己係邊個

喂 另外你自己開既post 好心入去應下人啦
輸波姐 唔洗潛水潛成咁呀

又潛

做假膠你都做得幾失敗

上季李城冠軍，阿仙奴雙殺李城，車路士雙殺阿仙奴

所以扮唔記得曬

係人都知係hazard costa fabregas玩野鳩踢啦
講真以軌呢隊垃圾大巴隊
冇左唯一進攻點 16場15分 有咩出奇

利申：踢緊歐聯 +聯賽排緊第一嘅鍠迷

好威

多謝

咁係咪拎冠個下半季已經開始玩野鳩踢.. 鳩踢到熱身賽 再鳩踢埋聯賽..

五體投地
有咩隊可以串到蝗

戰你老母咩,出黎比人撚就有你份

😂你叫班車狗點駁

垃圾，馬賽球迷先高汁

駁咩駁
係得你地攞呢個point 駁
如果球員有心踢走
希丁克上黎都打唔到上前六
講一句啲車狗點駁就好威威咩？笑撚死我咩
睇返你駁親啲野都幾搞笑
又叫人返高登睇 睇你老母咩 咁多post 叫人睇邊個
我9up都得啦

阿仙奴

有冇其他曼狗幫佢答？

點解呀

基本上佢比人炒左之後，
每個球員都比人訪問左幾廿次，個個都將責任拉晒落自己身上，無賴過佢，
連干地初黎比佢串都無評論，係近排佢講左幾次車仔無歐賽好輕鬆又淨係識打防反，先有反擊

摩狗今季初其實都無咩野，所以仲有球迷叫佢個名，同其他前車球員返屎舟福一樣，
但係輸左場4比0，屌人慶祝咁唔尊重先開始又癲左咁係咁咬前球會同球員，咁車迷都唔屌得佢，要比佢話一世都要當無野？
知唔知咩係面係人地俾，架係自己丟？

破咗蝗個紀錄

😂你叫個日文佬點駁

車本土拎唔到三冠，又冇歐聯踢，以呢個人腳嚟講係柒，只係英超另外幾隊陪住先冇咁顯眼

不如你講下邊幾句追住前球會黎咬

一個雲爺爺都可以串到所有球隊啦

69000禁ge人腳都排第六又點睇

你都識講今年冇歐聯踢啦，咁邊個搞到轟今年冇歐聯踢啊？搞到一pat屎仲要攞嚟話因為轟冇歐戰聯賽先排到咁高，呢啲食屎狗係咪唔撚柒屌得啊？

冇，領隊，人腳，戰績，歐聯次數，形象都係no1

冇眼睇，就算歐覇聯賽盃雙冠，但冇前四都算失敗，熱就只識踢聯賽，另外幾隊又謝皮

自己上網睇啦 食開殘廢餐? 洗唔洗搵埋姑娘帶你去痾屎痾尿呀 （日文佬，2017）

上面覆曬啦，諗住你地會有新論點，原來冇

上面明明有人覆過你話好明顯係有串但你又覺得唔係、又當睇唔到，
你似係果d 人地當街屌你老母又吐口水落你塊面都覺得無野既人，
你eq 咁好點同你講野呀？

Logic fail 啦
上季邊個屌柒隊醫，搞到車仔賠左百幾萬磅俾Eva?
上季邊個搞捉鬼行動影響球隊士氣？
上季邊個屌柒球證、足總搞到被針對？
上季邊個操到d球員無晒態，邊個搞到夏神馬迪俾希丁克操到臨完季先有態？
上季車仔低迷摩佬邊只得20%責任
上季無撚睇車仔就收爹咪撚鳩up

你老母就無

理性討論緊你覺得講呢啲有意思，唔好影衰車迷啦
不如你直quote,邊句

媽，好柒呀

都話左你覺無串 人地覺有串 都唔知你係到問乜9咩邊幾句有串

其他曼狗死曬 推左咁多次都冇人敢回應
除左上邊條潛水獌外

你地覺得佢摩佬邊幾句係串你車仔呀，話你冇歐戰嗰幾句？

不願面對
繼續活係自己既世界J第六啦

照你咁講rvp剷草都情有可原?

我地都係球迷搞事姐 樹大有枯枝
獌就官方龍頭帶球迷 侮辱前領隊

On9=假曼=曼官方？

臭蟲?

咩臭蟲
講緊曼官方

隊隊都有人渣球迷架啦 但人渣官方就

忘恩負義 季初第一次返黎已經屌鳩佢啦...
第二次返黎先有人屌鳩佢 明顯就係衰其他野啦..

咁曼官方仆街，曼球迷就無資格批評車迷屌摩??

起碼識道歉

睇埋上邊隻獌回覆啦
當然你可以講on9=假獌

佢話耶子冇貢獻 出片笑佢冇問題

依家球迷+官方都係咁柒 150步笑100步？

150步點教100步勇敢d?

但上邊隻獌狗重唔知錯
覺得笑官方耶子合情合理

另外官方都係比人屌到上天先出來道歉
恨錯難返

覺得官方笑耶子合情合理*

不過車迷道歉都唔識

Sor 暫時轟官方未咁柒過

人渣球迷大家都有 大家都冇出來道歉

但人渣官方得獌有 最後重要死死氣出來道歉

獌=150步 轟=100步
但依家獌教轟做野

曼官方教？

？

摩佬上季教到車仔差d降班同車迷道撚左歉未

我問緊150步點教100步勇敢
咩官方教？

曼官方柒姐
依家官方教車做野咩

我問緊獌點教
球迷又柒 官方又柒
150步點教100步勇敢？ 問左好多次

唔係講資格論 但點教
你地連自己官方都未教好

曼=150步 車=100步
兩個都唔啱

不如你睇返第一頁樓主講咩啦 幾時有轟覺得為唱fuck off 感到自豪（冇睇曬咁多頁）

但樓主唔明 曼迷衝出來教我轟做乜鳩
你地自己官方都公開支持抽前領隊水
但走來教我轟做野？

有冇link,想追post

有冇link 想追po

第一頁？ 林伯特bb打左成百字 好心你比小小面佢
睇下啦

我指曼迷衝出來教我轟做乜嗰個po

你班六獌到依家咪又係間唔中鞭9耶子
人地不出惡言咪一樣咁鞭

摩狗咁樣又唔屌得
咁屌你班六獌囉

對唔住呀 原來我講我自己意見都唔得 唔好咬我呀獌狗 你知你地啲狗牙幾尖嫁啦

幾時唔俾你反，係咪冇腦嫁

#32KevinGameiro • 8h
車迷真係特別賤種
車咁多任領隊最有貢獻就係摩佬
一隊波有咁既垃圾球迷真係慘
（唔識post link 係D10s 個摩佬猶太post入邊）
算唔算教？ 曼好似唔記得自己官方都做過差唔多既野

另外琴晚有個post係講咩 唱fuck off
之後摸西兄post左條片 係講話曼教我地唱
但搵唔返 回帶都太多

摩佬三英超同耶子比

原來屌前領隊都有標準

啱啱入去望左眼，原來就係因為嗰條友

林伯特bb 即覆佢 屌你老母死賤種
林伯特bb應該好嬲 佢之後就開post了

椰子教到排第七=死全家
摩狗教到排十六=唔屌得

你話椰子破壞曼狗文化，摩狗咪一樣成條龍骨（盧卡古，迪布尼，馬達，luis) 連埋軍醫清左佢

咪話唔係唔笑得囉,
不過分別在你地有成績就空群而出,
無成績就「自閉」足成年先浦頭

照你所講既其他隊, 我估啦下, 我估啦下, 我斷估架咋, 係咪指曼阿利牙??
佢地有無好似你地咁牙

所以先話你地搶佔道德高地

你估乜春=.=係曼鏝利阿
咁都叫搶佔道德高地
我真係唔知自己搶左邊忽道德高地了

原來摩佬教車同椰子係破壞多過貢獻

原來曼迷有話係椰子帶黑貓去奧脫福叫佢fuck off同叫佢猶大

原來曼迷做仆街野，車迷就可以做仆街野

你要計既椰子全程罵不還口添，摩狗撩足車狗大半季又睇唔到？

咪撚黎臭蟲論啦，依家係屌你地雙重標準呀

笑人就有份笑, 上年又失曬踪-.-
人地daddy講句野你又扮曬受害者,
之但係今舖, 你地又真係受害者既 daddy多嘴狗牙

上年主場無俾人屌..點解今次會俾人屌先?
條友多嗲得罪球迷俾人屌..就屌班球迷 忘人負義

上年搞左咁多問題出黎同隊波搞到咁=.=
搞到趺落降班區 車狗到柒到潛 比人落水狗咁打啦
咁都有問題？
同埋摩佬邊止一句野
基本上抽左車狗大半季水都唔屌得佢？

依家點撚樣雙重標準

曼同好多球迷都係屌現任領隊教得差架啦

但又有多球迷球迷屌一個球會歷史上幾乎最多貢獻既領隊係猶大叫佢fuck off呀

而今季摩佬除左9up幾句仲傷害到你車幾多

椰子全程罵不還口?

莫耶斯反擊前東家：「今時今日，我依然相信自己屬於曼聯，假如你沒有足夠時間組軍，自然是難上加難，特別是要頂替費格遜，重建球隊不能操之過急，況且當初我簽了6年合同，而非9個月，如果我簽約只是9個月，我會用另一種方式重建球隊，而非循序漸進。」

now新聞應該唔會9up掛

首循環大把車撚入場撐佢先啦，自己怨婦足大半季人地還拖又係車狗唔岩？

教到車狗護級仲拆埋龍骨都唔大傷害？你咁計椰子都唔係好大傷害炸

佢呢d同摩佬爭幾撚遠呀 摩佬係直情將上季所有責任推哂出去呀仲屌鳩自己套死守足球呀

椰子講緊係佢在任關於自己既事有咩問題??

同埋佢有無同摩佬 雲高爾有磨擦 有無對獌聯隊波指指點點先

總之好撚大傷害啦

咪話唔係唔笑得囉,
加多句喇, 唔係唔屌得呀!!!

係你地屌人好睇時機姐,
愛隊有成績就出黎屌人, 無成績就潛,
當自己捧果隊波係咩-.-?? 講數籌碼??

上季都唔止無成績啦 差唔多降班
係公海潛竟講到自己唔棒自己隊波
你d logic真系

原來真係想我轟講 第16名 我自豪

我怕你隊波去到第16名 你轉左會啦

我有話你唔捧自己隊波咩???
你地上年降班區, 今年排第一, 係守得雲開, 無問題架
但問題係嬴就上水撚人, 柒就潛足一年, 好醜陋姐
照你logic, daddy而家係獌, 佢都係幫自己隊波, 串鳩人有咩問題呢
差別在佢隊波柒, 但都唔收口, 但你地柒就潛囉

講多聲喇, 無話唔比你笑人, 無話你唔捧自己隊波牙

係牙係牙, 轉左喇,
轉左捧我轟喇

潛既出來威 又會比你話無恥
唔出來威 又會比你話醜陋

我轟做人真難

依家6弟都有面出來威（曼收左一半皮）
上年我地16應該係收曬皮
你重想我地點

歡迎bro

柒*

你講清楚d
摩佬係歷史上幫車仔拎最多聯賽冠軍
亦係帶車仔落降班區既人
今季車仔無歐聯打至少無左40m磅收入

功過相抵
其實佢佔唔到道德高地

得啦得啦
我真系想睇下邊隊可以排第16都出黎撚人咁威威
你話醜咪醜囉 我又無感覺既
差果陣仲出黎就比人話馬撚（唔係話緊你布話車馬撚呀 唔洗又講你無講乜乜rt ) 潛水就話醜陋
你要入既實搵到位入既 講多都曬氣😂

話時話 你隊波六弟左4個月
都冇乜睇過你出公海威過

睇真d 你連post都冇開過

好醜陋呀

原來我係獌牙, 多謝你話我聽
我連post都無開, 咁你分唔分到我係
愛隊有成績就出黎屌人, 定無成績就潛牙???

依個post 轟曼大戰
你自己又唔利申邊隊 比人誤中副車有幾奇呀

咁手足係咩隊既支持呀？

教到降班區既破壞大過三個聯賽冠軍

留個言都要利申?
係你講講下無啦啦去check我有矛開過post姐
定你想教我點做球迷牙???因住樓主又感慨架喇

三個聯賽冠軍唔及一年教得差?
仲要都比人炒左啦…仲要比你話猶大fuck off?

推比呀 唔知邊個睇

推左比你睇啦 學下蝗迷ok?
車曼大戰post 唔利申 你又唔出名
好易躺著也中槍

咁雲鳩爾咪一樣捧盃中興，屌乜春

猶大個pt迴避完未？係摩狗先撩者賤撩足大半季啊

留意番 個個車狗屌摩佬都係屌摩二期既摩佬
無人屌佢第一代果陣
同埋佢拆左車成條龍骨我都唔屌得佢？
搞到依加要慢慢重建番條骨
加上佢轉會後成日抽番自己前球會水
你睇下佢帶獌第一次番車果陣邊有球迷話佢猶大？
係第二之番果陣先有大fuck off佢
大佬你抽左前球會大半季水想點呀？佢仲要話咩車無歐戰係因為舊年拎唔到歐聯冠軍 不能怪他
咁我係咪咁都唔屌得呀？

怕你講一套做一套 如果你而身作則 自己隊柒到谷底
都可以出公海威威既 我欣賞你

點知你未開過post

你其實知唔知個一年教得差個影響有幾大？
摩佬同軍醫炒大鑊令球會要賠百幾萬磅俾Eva
不斷係傳媒面前話球員係rats令到d球員信心盡失
無歐洲賽打今年除左kante全部primary target都唔肯黎
仲未計今年無歐戰收入大縮水

唔係干地
車仔隨時好似猁咁沈幾年都上唔番前列

薯片代啲霸氣

錯post

講自己支持咩隊都可以搞咁耐？

睇緊辯論牙大佬, 鬼得閒同你辯咩
再講唔利申就唔留得言???
咁我摺埋啦下, 你嬴啦一哥

下講自己支持咩隊都可以搞咁多野
你以後點出公海威呀

有冇佢既手足同佢相認呀

v92於曼等於摩佬於車我無撚野好講

如果撩幾句就可以咁…個時就咪鳩屌雲佩斯剷草

從來無話唔屌得佢上季教得差

但叫佢猶大fuck off就過撚左火囉

"Frank Lampard is a Man City player," Mourinho told Sky Sports.

"When he decided to go to a direct competitor then love stories are over."

係你daddy自己話
加盟左direct competitor
Love story 就玩完

而家又搬左龍門

love hate中間無野既

So?
Love story完左
佢帶隊direct competitor 作客黎史丹福橋
一心用殺傷戰術想收舊會球隊主力檔
唔通完場主場球迷仲要笑笑口請佢食糖水咩

曼迷教人要尊重前領隊，點知宜家現任領隊勞苦功高，不敗左咁多場、歐霸都叫緊糊就比人鬧做摩狗啦，好慘呀

要搬龍門了

而家成班死獌狗叫摩狗叫得幾撚爽
現眼報啦成班垃圾

hi

留名跟獌狗學野

果堆假獌黎架傻鳩

六摩

我地曼迷做野唔洗你教

希望六獌繼續支持摩狗

若你喜歡猶大

搵緊個1蚊

獌狗仆街死

Six曼始終都係six曼

推撚夠未呀
我曼還我曼 你轟還你轟

永續daddy

曼post已經有人要摩佬走了

識唔識尊重領隊?

我地曼年最識尊重領隊

間諜滾回史丹福

yes,真係現眼報

不過係不孝子現眼報

係啦，好後悔轟炒左摩佬，而加曼聯拋離緊轟十幾分

我淨係知2:0

49000贏一場就出黎咬人cls

攞埋呢3分，咁依加轟落後緊曼聯幾多分？

yes,利狗贏波唔咬人

咁呢場係咪現眼報？

咁計法 車路士聯賽歐聯冠軍超左曼聯未?

Daddy啲進攻

一年都唔夠就叫Daddy躝
點做球迷架

屌又推

又bin

今場啲獌仲要屌ddg

屌啦 下年佢去埋皇馬
班撚屌實哭喪咁款

今場邊個係鬼

笑

希望魚拉突繼續十卜摩爸爸

推

尊重呀ching
歴史又上演了

唔小心又推左上來tim

G

有冇曼迷想同我瘋狂討論摩狗

推到摩daddy死全家

???

回力鏢

前季三冠王都反啦

Daddy

依加係四獌

五轟